許鞍華《投奔怒海》準備出cc

One of the major films of the Hong Kong New Wave, Ann Hui’s BOAT PEOPLE (1982)—now playing on @criterionchannl—is a work of indelible humanity and searing political resonance.

希望唔好用填海華做封面

上channel唔代表一定會出實體碟（即使片頭有cc + janus logo）
但希望會出

見到片頭有cc以為即將會出

港產片啲版權亂到七彩，佢哋都好難做
當然我覺得佢哋應該出多啲